英國UCAS offer等幾耐？

有無人報過UCAS 2nd degree entry? 知唔知要等幾耐。

利申： 9月報，心急到仆街

9月中出interview，10月second in，11月出offer

你上年報了？你讀咩科 ？

university of warwick 讀stat
有啲後悔

dse 考完就報定 2nd degree?
而家響英國生活？

冇錯，本身去英國讀下書，依家打算用埋bno 移民了

我之前3月先出offer

nica lah congruatulation!

Ching讀stat會唔會minor business?